五萬返六日12碼Vs三萬返五日朝九晚六

大家點揀

5萬6日 因為再冇咩ot空間

五萬做一排，好做咪做落去

拎住五萬糧單下份都好嗌價

有，喺公司瞓

睇下返幾遠

梗係5萬6啦，拎三萬都一樣係瞓公司

咁咪好 慳水電租

計返時薪先多$7 梗係30k啦

五萬港島返荃灣
三萬港島返尖沙咀

五萬

如果五萬要輪休要返紅日呢
即係聖誕 新年可能要返工

三萬

梗係三萬啦
朝九晚六又淨係返五日
如果冇ot

5萬係冇生活

三萬你都無生活

5萬做半年
再去3萬果份叫4萬

好少聽5萬既工要番梗6日

咩工黎 有無介紹

我都係有類似情況
不過我就40000 6日vs 26000 5日
最後我揀左6日...希望適應到